[[提防]] 前功盡廢撚，攞彩撚同埋見好就收撚

小心，有班人懶係苦口婆心咁叫人唔好出黎
1.叫人收手，如果唔係前功盡廢
2.你地都攞晒彩啦
3. 見好就收啦

記住五大訴求一樣都未兌現！

1. 完全撤回《逃犯條例》修訂
2. 完全收回對 612 衝突的「暴動定性」
3. 撤控並釋放全數被捕示威者
4. 追究警方濫暴濫權（而家要追究埋醫院）
5. 林鄭下台

大家小心！！未完！！！！

提防！
元秋都爆左響口，件事未完！！！

唔好俾政府拖到G20!!!

唔好衝

岩 唔好理班三毛

認清目標 聚焦醫警濫權

修例係撤回定停止已經唔係重點

今日圍完 應該盡早散 僵持不下無意思

國際人權組織已經出左報告 今晚有意外就前功盡廢了

手足辛苦完 應該到宣傳組出場

多謝各位耐心睇完

好快就變定期嘉年華啦

係隔離俾我屌完你仲好意思過黎搵交嘈？

依家開始倒輸

由你屌

和而不同 你識唔識

咁唔該你自己開po
唔好free ride我

我錯 SOR9

你揀個唔關事既/同你諗法相似既po黎貼都算
我講既同你岩岩相反，你就走過黎
仲唔係搵交嘈咩